Ashly上個月同台仔登記結婚

好多祝福

Arho sunny

呢d垃圾都好po上嚟
諗起喺舊登班高eq就想嘔

不推文回覆
view數都唔想比佢賺

SUNNY好快拍番條反擊佢

Ashly真係好嘔心

原來仲撈緊YouTube
個朵咁臭竟然仲拍緊片

揀岩老公返晒身啦

佢老公係台灣youtuber好似都好紅

都唔記得佢了

哈佬咁多位bb

那群人係tw咁出名 正常

成班弱智咁都唔知有乜好睇

條臭雞最近仲出左全裸寫真
係佢個台仔老公幫佢影
雞真係雞 改唔到舊習慣

你估個idea係邊個諗出黎

关我𠹌事 —— Matt Leung

借高登上位嘅垃圾

Who? .jpg

Btw 尼克妹好撚正

想當年成日喺高登開post, 就算啲痴線佬留言咁變態都照覆扮到EQ好高, 上左位後就唔理班毒撚了

有冇出過樣

淨係對腳都有排玩啦,btw有唔覺意出過好似都唔差。淨係睇泳池嗰段片，身材完全屌打老陳

無留意開，有咩臭史？

我都想知呀